[玩具撚入] NBA砌隊最靚仔嘅點砌？

PG- Ben Simmons
SG- Kyle Korver
SF- Gordon Hayward
PF- 愛神
C- Marc Gasol????

korver 都靚仔

SG: JJ?

睇睇下又好似麻麻

PG- Ben Simmons
SG- JJ
SF- Gordon Hayward
PF- 愛神
C- Marc Gasol????

朗度好似靚仔過 Ben Simmons?

parson

James

美國隊長好似靚仔啲？

唔侵猩猩玩啊

dlo
reddick
hayward
love
por

On9 pg點會唔係rubio

一時諗唔到啫，大家一齊討論
我覺得朗度力架嚟講可以爭一日之長短

Cp3隻眼靚到癲 其餘四官又靚 都冇份

都唔錯，但比落又真係金童靚仔啲

Harden啦 成個吳卓犠咁

Cp3五官真係好靚 不過黑人唔太符合亞洲人美觀 你睇樓豬個幾個全部膚色都偏白就知

PG- Rubio>CP3=Curry>Rondo

Tj mcconell

PG- Fisherman Lok
SG- Fisherman Lok
SF- Fisherman Lok
PF- Fisherman Lok
C- Fisherman Lok

計以前既話
Garnett, iverson

又唔太關事嘅 我都覺得朗度 高比好靚仔 但盧比奧嗰輪廓我又真係覺得好過CP3 我都係鳩諗岀嚟 有咩提議即管講

KG
現役啦 咁講到咩Jason William下年都講唔完

Dekker

Booker

講真DJ McConnell同佢白人嚟講算好普通，成個傻鳩咁😂
Porzingis都ok，不過應該都係Gasol好啲(無乜靚仔C?)

Rookie Pau Gasol 成個model咁

curry真心可愛，靚仔就唔一定係，但佢呢啲樣溝女最好

講個冷門d jelly obure jr

jr 唔靚仔，佢個look型啫

我覺得好似Home Alone入面好高個賊

竟然冇Kobe

瞳孔靚，但MK爛仔

現役

Kuzma

cp3
jj redick
parsons
love
gasol

Rubio vs CP3

Hayward VS Parsons

Hayward我覺得係個髮型救左佢

擺明係鬚

連kuzma都無

Sam Cassell

rubio
jj
parsons
hayward
love

無Porzingis ？

對番位好似好啲，唔係要搵最靚仔嗰5個

一般ja wor

遠睇ok幾型,但近睇屌你個面型成個万刀甲咁

Josh Smith

暫時應該係
PG- Rubio/CP3/Curry
SG- JJ
SF- Hayward/Parsons
PF- Love
C- Marc Gasol????
我唔係要邊個靚仔啊，係邊個最靚仔啊，諗下係咪真係好過上面幾個先攞岀嚟講啦 btw我覺得Love, Gasol其實都麻麻 ，有冇邊個高佬仲靚仔過佢兩個啊

Lonzo
Parsons
Simmons
Love
Marc

Steve Adams- Aquaman

C- embiid

咁就改下啦
rubio
fuckme
parsons
love
birdman

永遠認真討論post 都會有人講fisherman lok，講得多就悶架啦

Tony parker

birdman無打了，就算仲打緊啲鬚都太野性 短番啲我覺得好啲，同埋好殘皮膚幾差下，不過係幾型

Cp3
Nick young
Parson
字母哥
Dirk nowitzki

Rubio
LaVine
Hayward
Love
Adams

有頭髮少啲鬚會好啲

Lavine本身都幾鍾意幾型，但睇耐咗佢有啲似吸血鬼，有種邪氣係到

meyer leonard
valanciunas岩岩draft個陣都好靚仔

而家變左佬

Paul George

Leonard 輪廓典型鬼仔，無乜特色，而且你唔覺個面型好似個長方型太窄咩？
反而你呢張Valanciunas 不過而家又...

就係覺得股邪氣好型
其他白人型係型，但冇嗰種霸氣

佢好撚似deadpool入面個ajax
好似電影入面永遠做奸角啲角色，比佢睥兩眼會唔會心寒

Adams靚仔唔撚是馬

Jeremy Lin 轉個韓仔頭 幾靚仔

可惜唔係，雷鬼頭

仙道頭都幾型

C 既話Meyers Leonard 啦

PF既話Cody Zeller能否一戰？

有頭髮既manu 其實好撚型

話時話Marc gasol真係有幾分似雷神

樓上兩個都成個啊叔咁
Manu有頭髮係型好多，但輪廓絕對算唔上靚仔下話

manu同zeller

deandre jordan

Oubre真心靚仔

David lee
個人覺得仙道Lin 好型

Gay post都討論4頁，樓上班友直接留tg互含得啦

wade

PG:Ben Simmons
SG: Zach Lavine/Manu Ginobili
SF: Chandler Parson
PF: Kristaps Porzingis
C: Omri Casspi

D.book 其實幾靚仔，點解無人講

我都覺，不過之前有段片評論佢有人話佢似gay佬

現役黑人隊

pg：s.curry
sg：nick young
sf：kelly oubre
pf：aldridge
c：cousins

Oubre = mk

laker有個好撚靚仔

pg都無

童顏姐 可愛真係第一次聽

周琦

PG: curry
SG: klay
SF: durant
PF: draymond green
C: Zaza
Sixth man: iguodala / Livingston

Jordan clarkson?
成個牙fred咁

最樣衰可以點砌?

PG : Ben Simmons
SG : Devin Booker
SF : Gordon Hayward
PF : Kyle Kuzma
C : Joel Embiid

一定有NOAH, 周琪份啦

Pg: Patrick Beverley
Sg:Gary Harris
sf: Taurean Prince
pf: zach randolph
C:

Pg: Patrick Beverley
Sg:Gary Harris
sf: Taurean Prince
pf: zach randolph
C: bogdan marjanovic

白人黎

？

parsons呢

Ibaka有排名都無人討論

死廢柴，另外比靚仔美國隊長贏佢啦

脫序都睇nba
陳豪做乜鳩

jarret jack

獨⻆獸靚仔咩？

PF梗係Arron Gordon或者PorGod ，love啤酒大叔咁樣

比機會你講多次

love靚仔過aaron gordon幾百倍啦

而加肥咗

此post已完 Zach Collins都冇

舒比克

van exel
tyreke evans
Charles Barkley
Dennis Rodman
Ewing

連parsons都冇 呢個post真係唔撚使睇 公認nba最靚仔都冇

識玩

Van exel 真係出名靚仔，俾我加埋 sam cassel

ibaka都無

你上網睇下love着西裝啲相啦，真係型撚過好多model wo

淨係簡白人 on99咁

Irving

rondo呢